[新手] 點解啲業主會連租約放盤唔交吉

連約要俾50%首期 如果開價五百中
買家俾得50%買你咁佢唔好去買六百中啲盤？
點解唔交吉？

求教

Full pay

唔明？

其實咩叫驚交唔到吉 ? 一個月通知期 到時唔搬唔可以報警架咩？ 租客可以咁惡架？

租霸大哂，拖你半年都得

租出物業因遇到租霸而被破壞時有所聞，租霸會拿走所有物業內值錢的財物甚或拆走值錢的電器，亦會刻意作出破壞或堵塞水渠及汚水渠，業主需要投入大量金錢對單位作出維修，比起只留下垃圾所造成的破壞更大。之前在2008年有一單新聞報導，指北角渣華道有一名姓陳的業主，把一個700呎單位在2003年租予一名姓黃的租霸，租霸幾個月後除了不交租，更威脅要求業主賠數萬元搬走，後來業主沒有就範，租霸在鄰居單位淋紅油及在租住單位放火，更向鄰居說業主找人對其作出騷擾，業主用兩間律師行追討，最後要土地審裁處及區域法院追租及收回單位，在2007年尾到高院才獲勝訴，2008年3月才可收樓但發現全屋被嚴重破壞，最後更被拖欠52個月租。

唔交吉都賣到點解要交吉？你唔買其他人搶住買，交吉咪蝕左啲租